人仔升到幾時

日日都升

痴撚左線

癲左

快啲100唔該

你睇去唔去到0.8

中國佬點會俾你走資